被獅子襲擊怎麼辦？美國狂人直接徒手殺掉

獅子和人類互搏誰會贏？美國1名男子被獅子襲擊之後，為了自保，竟然徒手把襲擊他的獅子殺了，最後還自己到醫院就醫。

綜合外電報導，美國科羅拉多州1名男子昨天在山間步道跑步時，突然被獅子襲擊，他的臉部、手腕被咬傷，所幸儘管受傷，他還有力氣可以掙脫這頭獅子，最後為了活命，男子便徒手將這頭獅子殺掉。

在與獅子搏鬥之後，男子還有力氣獨自到鄰近的醫院就醫。醫生檢查後發現他的臉部、手臂、小腿、背有多處咬傷、抓傷的傷口。

當地官員表示，科羅拉多州其實很少發生獅子攻擊人類的狀況，1990年以來，總共有16人曾受獅子攻擊，3人因為獅子的攻擊而死亡。官員補充，假如民眾真的不幸被獅子攻擊，最好的解決方法就是像這名男子一樣，把獅子殺了。

有冇教學 講下過程好喎

wow

aiya 唔係戰鬥民族添

山獅

source?

我點空手殺獅子

諗起北斗神拳
雷奧殺左隻老虎

cougar

其實唔難

如果可以空手殺到獅子，咁我就唔會驚獅子啦

點撚樣殺阿ON9

動物bb 好可愛

試下入佢中路

殺獅子 同個官員講嘅野感覺都好流

美國連登仔

Lynx都咬得死人啦，唔好講到美洲師咁廢

如果係香港又被愛護動物撚話你虐待動物，批鬥

點樣殺

仲要用陰力

日本鬼子都可以徒手撕開兩邊，殺獅其實真係唔難

男子便徒手將這頭獅子殺掉。

有冇教學

Florida man

官方教學：點樣可以徒手殺死獅子？只要你好打過隻獅子就得

又多個新技能

爬上佢身， 用手箍死佢，佢咬唔到你爪唔到你當你贏

首先出個教學黎

話哂美國都係戰鬥民族既敵國

可能係我太低質孱弱缺乏想像力 真係諗唔到點樣徒手殺
白人黑人果d應該個個都得

美國地方仲有獅子!?

除咗獅子隻眼 仲有咩地方係弱點
就算你出拳好重都好難打傷隻獅子

美州獅,大隻過山貓,細隻過豹
不過打得死佢都好堅....

更正,同豹應該差唔多

愚地獨步

武松

徒手

大過喎應該

科羅拉多仲有獅子？

其實唔難
執到石頭或者粗小小樹枝
攻擊佢個鼻係100%暴擊同埋會陷入恐懼狀態
呢個時候佢就會不斷用手捽個鼻而暴露左隻眼出來
如果你手上係石頭就可以重擊佢隻眼
手上係樹枝就直情由隻眼既位插入腦部秒殺
正常人唔係弱智都做到啦

不要輕易相信從互聯網上看到的東西，
因為這樣顯得你猶如像一個白痴。

享受偶遇

知唔知咩叫徒手

講無用既
叫連登仔同獅子打返場

殺埋佢地，獅子都殺得死，駛怕d 9up人？

普通貓仔惡起上黎都好大力好敏捷 好難想像獅子打開個口衝埋黎有冇人真係有反應

打眼打鼻定打春袋最有效

估計CHING應該係拎IKEA隻獅子演練過1000次先咁有信心講出黎
不，我諗最少10000萬次
單憑打鼻呢下100% CRITICAL
我就知CHING非池中物
好老實，你會唔會幫幫手拍片教教小弟
等我今晚可以打老虎呀，獅子呀咁
總之打佢老母西啦

咩豹先

SOURCE都無
名又無

美洲獅咋嘛
美洲獅同獅嗰個差距好遠吓喎

仲諗住係俄羅斯
如果係既話俄仔族又多一項技

cls

刃牙咩diu

諗起段惡搞片將葉問二cut到甄子丹同洪金寶講完試下入佢中路 洪金寶話好呀 一打下秒係甄子丹上香個鏡頭

呢個情勢好難話咁就當贏

點會出拳呀，人既手可以擘埋，可以徒手撕肉，我諗如果避到獅子咬既，搏老命一隻手推開下巴一隻手撕佢眼呀頭頸位，理論上係可以徒手對死獅子。當然前提係避到佢咬呢下致命傷

其實最大問題就係獅子唔係行出嚟
而係衝出嚟撲低你
又爪又牙
真係唔知個美國佬點樣保持冷靜

獅、虎、豹、美洲豹（美洲虎）都係貓科豹亞科，美洲大陸只有美洲豹（美洲虎）呢個豹亞科原生物種
而文章裡面嘅所謂獅睇怕係美洲獅，美洲獅係貓科貓亞科，同獅完全唔係同一條分支，話佢係大隻少少嘅貓都算係幾客氣

官員補充，假如民眾真的不幸被獅子攻擊，最好的解決方法就是像這名男子一樣，把獅子殺了。

官:其實唔難

姐係邊個

我就覺得花豹可以砌到美洲獅連老竇老母都唔認得

明顯係要插盲左獅子對眼先，之後任你玩

鬥獸棋教壞人，老虎勁過獅子好多

獅子又細粒又瘦

徙手箍頸都好難箍得死喎，佢地頸肌發達到仆街，用嚟fing獵物，之前有個獸醫同我講，就算吊起隻狗都要30分鐘先斷氣死，到底條友點樣徒手殺死佢

有玩過red dead redemption 2 應該知百幾年前美國都係冇獅子
咁無知應該係台灣記者

應該係見到mountain lion就以為係獅子嘅品種

武松 唔識？

係young mountain lion
同大狗差唔多size

佢從後suffocate隻野

出色

其實唔難
比佢殺死

美國桐生一馬

佢個最好的解決方法，點解可以表達得咁理所當然

真高登仔

徒手用散槍一槍轟落去?

呢個獅殺獵人，身形應該仲誇張過呢件筋肉人

From wiki:
美洲獅分類上屬美洲金貓屬。美洲獅在跳躍方面有着驚人的「天賦」，它輕輕一跳，便能跳到6—7米以外，更厲害的一躍可達40英呎，長達13公尺。美洲獅是一種兇猛的食肉猛獸，也是噬殺成性的「雜食家」，主要以野生動物兔、羊、鹿為食，在飢餓時也會盜食家畜家禽，甚至連最難對付的犰狳、豪豬和臭鼬，美洲獅也能使它們就範。如果美洲獅捕捉的獵物比較多，它們就會把剩餘的食物藏在樹上，等以後回來再吃。 又有稱山獅、墨西哥獅、銀虎、佛羅里達豹，體重和花豹相當，雄性為39-80公斤，雌性22-63公斤，但美洲獅外觀上沒有花紋且頭骨較小。

狼狗/洛威拿/比特犬你徒手都未必贏到 呢隻山獅仲大隻過洛威拿 連登仔徒手一定贏到啦

應該係一拳超人
拳打死隻美洲獅

泰山咩

美洲獅嘅話鬼佬男人磅數上應該有優勢嘅
但要操開先得

貓同狗肌肉量好似差好遠喎

磅數一樣代表力量一樣？
On撚9

你輕過隻野嘅話基本上無可能有命走得甩
你無磅數嘅隻野跳埋黎你點出力都一定瞓低
講緊個mass
明唔撚明？

隻野計埋加速度撲你，獵豹都ko你，更何況美洲師。

咁當然唔係講家貓同狼狗 體型差咁遠冇得打

其實同體型黎講貓科肌肉肉勁好撚多 勁在瞬間爆發力 加埋貓科兩隻前手可以唔同方向一野拍埋黎 唔似犬科前手淨係可以遞手 出掌都冇得出 爪又唔利

正因為前手結構加肌肉加利爪 所以貓先爬到樹 而狗就係樹下on99 爬唔到樹 貓科動物身體結構令佢前手靈活 加有利爪 加埋肌肉瞬間爆發力就係最大武器

咬合力同體型比狗贏狗贏 咬合力黎講甚至大貓都未必夠最頂級既犬科抽 其實非洲鬣狗咬合力係勁過非洲雄獅/母獅 有興趣自己上網睇睇

點打
一拳打落去佢都唔覺得痛
指甲又破唔到防
佢一爪都痛到你pk

異能仨

我會想像自己有一千個關節
成身好似鞭咁一拳破音速
原始人都頂唔順

補番張圖

先扭斷嘅耳仔

我受過極嚴格的中國武術訓練

想知點徒手殺

徒手將這頭獅子殺掉

有個ig叫 I_am_puma
係一隻家養嘅puma
如果睇佢地啲生活片
一個大隻啲嘅男人
打得死puma
又好似唔係冇可能

人地個隻發育不良唔係出面個d

衛司里

乜撚野官員

點解小明跑得快過架火車

諗起Leonardo殺隻熊

我仲以為 人之中 得武松先打得贏 虎呀 獅呢啲

收到風係關sir d頭馬

最後一句同食野就會飽了差唔多

有冇師兄住呢個州

美洲獅仲細隻過美洲豹

應該大隻個跑好快個隻獵豹少少

冇記錯美洲豹似貓多過似豹

勁過俄佬

個官講緊有槍嘅時候？
定係佢想講好爛走甩，不如搏一搏

Just kill them LOOOOOOOOOOL

連登仔根本講乜都信
慳返啖氣好過

可能好似the rock 咁上下大隻

條友係勁
但美州獅唔係獅子

記者做野好求其

官員表示其實唔難

美洲獅體形細好多，如果係非洲獅我諗結果好唔同

係咪好似打d 熊咁，入佢中路中爆佢個鼻

範馬勇次郎

你就真係弱智啦

入佢中路

等於跌緊落街唔想死好簡單
最重要係你識飛

捉住佢條尾再出投擲地球
easiest game of my life

一個村民都打得贏啦

美洲豹比花豹再大少少
美洲獅比花豹細好多，但好似大過獵豹少少，其實性格好似幾溫馴
獵豹性格超溫馴youtube有好多片，可惜圈養既獵豹繁殖率好低，如果唔係其實應該做寵物都得

Cool頸死

佢而家氣勢強，我專登壯大佢個膽先，等佢呢就容易做錯野，個氣勢會轉番弱，到其時我出其不意行出去煎佢既皮，拆佢既骨。

係咪錫春袋

講你就叻
徒手啊 唔識字就柒少陣啦
講到秒殺獅子

鼻

科羅拉多州
係咪真人版衰仔樂園 South Park

Cougar 咋掛

一腳踢出去都幾百磅啦
佢又撲過來硬食，好運既
佢衝過來即係自殺
如果踢到2000磅出來熊都秒撚到
唔一定要咬先勁
準加有力度，要打死獅子有幾難
恐龍都殺到啦

America Fuck yeah!

美州獅應該好打 過豹
豹特化左跑步 所以D防低肚位接近0甲
美州仲係潛伏高手先攻都比個男人打死

即刻諗起強國人FF手撕日本仔

我見D畫人地武松都起碼有支棍呀
大老佢徒手

D狗咁重既 咁都要成群屈獅子？

其實一個成人徒手可以抽得贏獵豹？
因為獵豹好輕磅，力量唔強
佢天生用哂d點去個幾10秒既速到

我當你隻腳就鈦合金做頂到二千磅力
隻美洲獅幾百磅 沖埋黎 我算佢500磅力
你隻腳頂到 你企係到頂到500磅力唔跌？
仲要單腳wow

我見wiki寫最重都唔過70kg
百度就80kg
錯撚晒wow

你講特化跑步嘅豹係花豹定獵豹
獵豹係貓亞科嚟，花豹係豹亞科

你廢姐
連登仔打隻獅子老虎都話打唔贏
唔怪得見到支娃娃呢啲廢狗都驚

比攻略黎睇下都好

同Domestic cat應該有得打

講緊咬合力

Btw鬣狗唔係犬科，要計親緣反而比較接近貓科，同埋呢度既咬合力係計大牙既咬力，正常獵殺同搏鬥係用唔上，淨係for佢食腐嗰陣咬爛啲骨，計返犬齒咬合力既話係獅虎完勝

好似係家養獵豹繁殖率會低過野生
你講個隻花豹係咪識爬樹個隻？

芝娃娃就話姐

咁搞法~似乎真係可以徒手將鋼筋扭入接駁位

一隻手開包薯片都未必得喇

Link?

徒手ok?

所以咪勁過武大郎細佬

張圖咬合力既磅數黎 唔係體重
咬合力勁唔代表隻抽勁 獅子大隻d重磅d同埋有爪

野生雄獅體重138-260公斤，全長可達3.2公尺。雌獅體重85-182公斤，全長可達2.7公尺。

斑鬣狗約長95-150厘米，站立時肩高75-90厘米。體重為50-80公斤，雌性大於雄性。[3] 咬合力是陸地食肉哺乳動物最強的，達1300磅,可以咬碎角馬，斑馬等這類大型動物的骨頭

你可以當班鬣狗係甄子丹 獅子係Dave
丹爺細細粒 但腳法唔知點解好勁 一腳踢中Dave 條頸就可以收佢皮 但問題係Dave 咁大隻又高好難踢得中 就好似班鬣狗好難咬得中同咬得實獅子條頸一樣 咁咪成群出動圍毆

真係唔難

戰鬥民族 徒手殺熊
美國佬 徒手殺獅
幾時到中亞地區徒手打殺老虎

獅子咁大隻無乜可能打得底,會唔會認錯係獅子狗

又補番張圖先

所以班鬣狗唔靠圍毆打獅子 由其雄獅 都幾難贏到/嚇走獅子

用陰招？插眼、鎖喉、踢下陰？

人類唔靈活，基本上好易畀獵豹咬到，加上人要徒手攻擊獵豹都好難

唔好話獵豹，你要徒手攻擊一隻貓都未必埋到佢身